［慎入］跟車太貼下場

隔左兩年仲keep住有人炒車

成撚日炒架啦 人地講乜就信